傻閪黑衫人 勇武爆完舖後有鼠輩入去搵食 竟然係走去報警

知唔知自己做緊乜呀？
點半啦 返歸啦on9

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

邊度聽番黎 ? 你有幻覺 ?

立場直播緊，狗仔九個字都唔到

立場直播緊

屌你老母走啦 咁上心做咩

唔好比道德枷鎖綁住得唔得

push

Agree, 成班on9係街度唔番屋企
維持治安又唔係你既責任 咁上心做乜